（新聞標題創作）如果陳同佳染上WARS不治，新聞標題應該點寫好？

陳同佳殺人案 國內事務以武漢手法「處理」